永遠懷念梁天琦 香港真係需要佢

唱k啦繼續

有無唱今天我

唱歌on99

散咗水